Bob 叔屌鳩馮小姐 [shocking][shocking][shocking]

笑撚到仆街

無人想睇你個懷仔呀